周仲英：糊涂混蛋之极

　　排名第九
　　武功：★ ★ ★
　　智商：★ ★ ★
　　情商：★ ★ ★
　　倒霉指数：★ ★
　　攻击力：★ ★
　　《书剑恩仇录》中铁胆庄中，上演一幕惨烈的悲剧，读此不忍。
　　张召重展现其可惧的奸恶之处，他利用周英杰年幼无知，不能受激的弱点，骗得周英杰说出了文泰来藏身之处，擒获了文泰来。周仲英回庄后得悉此事，大惊大怒之时，失手将幼子周英杰打死，残酷的故事，让人心惊肉跳。
　　周英杰小孩子何辜？他又懂什么事？读此，对周仲英大生反感。
　　子不教，父之过。看周英杰从小娇生惯养，没有良好的素质教育，一旦遇到复杂的局面，只知自以为是，还像平日一样骄横没有分寸。
　　周英杰就算有错，也要先问做父亲的过错。错已铸成，不能挽回，对幼子大发脾气又有何益？失手打死了儿子，顾全了自己的江湖义气，这是非常残忍和愚昧的举动。周仲英倒霉之极，也是糊涂混蛋之极。
　　十大倒霉男上榜人物中，周仲英排名第九。